點解又係咁

有冇人都係我咁

每次識完人 contact 左一排就冇contact

好似冇識個大家咁

人際關係係要經營架

慢慢黎啦 ching